// -----Film-----
let harryPotter = [
    {
      numb: 1,
      question: `Quel est le prénom du Professeur Rogue ?`,
      answer: "Severus",
      options: shuffleArray(["Sirius", "Rubeus", "Quirinus", "Severus"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Comment s'appelle le fantôme de la maison PoufSouffle ?`,
      answer: "Le moine gras",
      options: shuffleArray([
        "Le pasteur Rob",
        "Le fou du roi",
        "Le moine gras",
        "Le prêtre du Château",
      ]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Dans Harry Potter à l'école des sorciers, Qui est le professeur contre les forces du mal ?`,
      answer: "Le professeur Quirrell",
      options: shuffleArray([
        "Le professeur Rogue",
        "Le professeur Maugrey",
        "Le professeur Quirrell",
        "Le professeur Têtenjoy",
      ]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Dans quel pub de pre-au-lard a lieu la première réunion de l'armée de Dumbledore ?`,
      answer: "A la tête de sanglier",
      options: shuffleArray([
        "Aux trois balais",
        "Au V&B",
        "A la tête de sanglier",
        "Au chaudron baveur",
      ]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Combien y a t-il de balles au jeu de Quidditch ?`,
      answer: "4",
      options: shuffleArray(["2", "3", "4", "5"]),
    },
  ];
  let film1 = [
    {
      numb: 1,
      question: "Quel film a remporté l'Oscar du meilleur film en 2020 ?",
      options: shuffleArray(["Parasite", "1917", "Joker", "Once Upon a Time in Hollywood"]),
      answer: "Parasite",
    },
    {
      numb: 2,
      question: "Qui a réalisé le film 'Inception' ?",
      options: shuffleArray([
        "Christopher Nolan",
        "Steven Spielberg",
        "Martin Scorsese",
        "Quentin Tarantino",
      ]),
      answer: "Christopher Nolan",
    },
    {
      numb: 3,
  
      question: "Quel film met en scène un robot nommé WALL-E ?",
      options: shuffleArray(["Toy Story", "WALL-E", "Finding Nemo", "Up"]),
      answer: "WALL-E",
    },
    {
      numb: 4,
      question:
        "Quel film a été le premier à remporter l'Oscar du meilleur film d'animation ?",
      options: shuffleArray(["Shrek", "Toy Story", "Finding Nemo", "The Incredibles"]),
      answer: "Shrek",
    },
    {
      numb: 5,
      question: "Dans quel film trouve-t-on le personnage de Jack Sparrow ?",
      options: shuffleArray([
        "Pirates des Caraïbes",
        "Le Seigneur des Anneaux",
        "Harry Potter",
        "Star Wars",
      ]),
      answer: "Pirates des Caraïbes",
    },
  ];